亞馬遜一度發電郵要求員工刪除TikTok

美國科網企業亞馬遜一度發電郵要求員工刪除應用程式TikTok，其後說是誤發。

亞馬遜當地周五發內部電郵，說基於保安隱憂，要求員工即日從可以查看公司電郵的移動設備中刪除TikTok。但同日稍後改口說是錯誤發送電郵，重申目前對TikTok的政策無變。

TikTok回應亞馬遜一度發出的內部電郵，表示事先沒有溝通，不明白他們的憂慮。又指近日針對TikTok的指控許多都是不正確或已過時。

科技巨頭